有冇人裝過Solidwork 2018?

我上網搵d crack黎裝，但唔知錯左邊個步驟，裝完之後佢話我得29日expires
唉之後幾個SEM都要用佢，唔知點算好
有冇巴打教我宜家可以點做????

比錢囉

你比我比佢
standard版都要6萬蚊喎

你用定我用呀？

寫嗰班人唔洗開飯呀？
唔滿意咪用免費軟件囉

你都係縮返入你老母個西度啦

下載唔到架
sponsor除非我係本地美國學生
btw thx 好過樓上果位幫唔到手喺度串77嘅廢人

solidworks有學生版上官網免費down

有冇link？上過冇啵
要我搵reseller

學校冇software你用？

點解要2018咁新

西就西 不過係你娘親個西度覆緊你

想要呀？識都唔教你啦

我最近都研究緊，留個TG一齊傾下?

樓主down到未？

單到2017 crack版

做唔晒要帶返屋企做

師兄，有無link？留個tg傾傾

ching幫幫我，我都想down

自貼tg先，樓主講下點down

舊版其實唔難 去D支那網搵下有

但搵食架生的確係要咁貴

真係第一次見，老翻狗仲可以咁惡。人地奉旨幫你？想用就比錢買啦。自己冇本事，又要用老翻，仲要死厚面皮唔知錯，你都得架啦。

我裝左, 跟住俄佬個video去裝, 都幾煩下

學生又有教育版
業餘想試用又有30日試用
出黎做野就公司出錢買啦
諗唔到有咩理由要用crack
如果細公司唔肯買逼你裝老翻
咁你應該報海關